<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Casa on Cartas Eternas</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Casa on Cartas Eternas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-gb</language>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Feb 2026 21:55:48 -0600</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Estoy orgulloso</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/el-mas-orgulloso/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 21:55:48 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/el-mas-orgulloso/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;Quiero que esta carta sea un contrato, un contrato para recordarte con más frecuencia lo orgulloso que estoy de ti, para que nunca lo olvides.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estoy orgulloso de ti, del pasado que lograste superar convirtiéndote en quien eres, de superar aquellos obstáculos cotidianos que son incompetentes para detenerte. De todos esos días en los que en medio de la monotonía logras encontrar detalles y suspiros del futuro que te hacen seguir adelante, y omitiendo, con esa madurez que te caracteriza, todo lo que te es basura para seguir construyendo a tu propio yo.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Primer 14 Febrero</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/primer-14-febrero/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:15:25 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/primer-14-febrero/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;En este momento, si todo sale bien, estaré abrazándote, tal vez tomándote la pierna, mirándote a los ojos, mirando tu expresión, todo mientras lees esto. Tal vez te preguntes por qué la fecha marca 13 de febrero, y es porque dejé esta carta programada para hoy.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Este es nuestro primer 14 de febrero, nuestra primera fecha más especial como pareja. Debo empezar agradeciéndote, agradeciéndote por lo que siempre te he dicho: por haberme escogido, por nunca haberme soltado, pues, a pesar de que todo fue difícil para ti, nunca dejaste de ser amable, linda, interesada y transparente conmigo. Tu llegada a mi vida fue inesperada, intrigante en un primer momento (aunque sucumbí). No tenía idea de quién eras y, cuando supe quién eras, no tenía idea en quién te habías convertido.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuestra cita en CU</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cita-cu/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 20:56:27 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/cita-cu/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;Sinceramente no sé como me siento, sigo sin entender muchas cosas y sin creer unas tantas más.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Todo en mi día fue especial y emocionante: despertarme, bañarme, alistarme, caminar, tomar el transporte; todo, absolutamente todo, porque tu estabas ahí, porque un pensamiento que tuve hace meses (sí, cuando éramos amigos imaginé que tú y yo teníamos una cita en CU) se había hecho realidad. Fue increíble mirarte en la universidad, mirar los pasillos en los que había caminado cientos de veces desde hace más de 2 años, y que a mi lado estuvieras tú, mirando absolutamente todo lo que con fascinación y sorpresa he mirado desde que entré a aquella universidad.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu Registro</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/tu-registro/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 23:05:23 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/tu-registro/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;Hoy lo hiciste, hoy te registraste&amp;hellip;&lt;br&gt;
Hoy formalizaste aquello que hace unos meses solo era un posible proyecto, una vaga fantasía, y que inevitablemente, se está convirtiendo en realidad. Podrá ser solo un registro, podrá tratarse solo del llenado de formato y datos estadísticos, pero para mí, cada intención y gesto que haces en el proceso -tomar tus plumas, abrir tu cuaderno, preparar (a pesar de las circunstancias) un lugar más cómodo, encender tus audífonos, y dirigir tu atención hacia algo que te es difícil enfocar- me hace entregarte toda mi admiración.&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>El Inicio</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/el-inicio/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 23:04:06 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/posts/el-inicio/</guid>
      
      <description>&lt;p&gt;La idea de hacer esto nació en esos momentos en los que te miro, en los que te recuerdo, en los que te veo en muchos rincones de mi vida cotidiana. Momentos en los que quiero escribirte algo, decirte tantas cosas, pero no siempre tengo a la mano un papel donde plasmarlas, o el instante preciso para decírtelas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No soy bueno escribiendo, no soy bueno expresándome, pero simplemente me haces desbordarme de amor, queriendo explotar y decirte cuánto te amo, cuánto te necesito, cuánto me obsesionas, cuánto te admiro, cuánto, cuánto, cuánto&amp;hellip;&lt;/p&gt;</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Void</title>
      <link>http://localhost:1313/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/pages/about/</guid>
      
      <description></description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>
